STEAM 免費大作 盜墓者羅拉

唔玩都拎左先

Assassin's Creed® Odyssey 都係免費呀
仆街當年賣300幾架

呢隻應該只係免費試玩

特價ok？

我買左見唔到價錢
我見到佢寫唔洗錢炸

比左百幾蚊？
我覺得好抵買

平時 steam sale 都減到7蚊架啦

依隻真好正

你見我右下角就知
玩左237粒鐘
幾乎全地圖全破任務
最好用係斧

呢隻係最靚女既一集
之後都魔改左

Odyssey 我玩到中途棄左
唔係話D咩
畫面好靚動作好流暢
但係個故仔帶入唔到我去玩落去
純粹接任交任咁
剩係殺左蛇同牛頭
神教殺剩2-3件
突然覺得好悶就無再玩

呢個版本蘿拉好好丁

Thanks

呢集之前買咗

Lm

青 I know that feel
買咗郁都未郁過就Free咗

試咗陣覺得好witcher3,不過戰鬥好好多
但係騎馬嘅感覺又差過rdr2
之前睇過卡珊卓walkthrogh我就試用男人,但係個故仔又好似冇唔同只係個BB身份唔同,所以都係唔買

佢已經算係最近個幾集中故事最好個集黎

佢呢個係限時免費，過幾日就唔玩得

不過特價緊67%off hkd138.6

呢堆全部都免費

收工返去dl

依頁邊到搵,搵左好耐都搵唔到

我都係直接抄reddit條link

thx巴打